一班成日仆街前 老母後既先係你老友

同d 唔熟既就住就住講好冇癮
互相屌你屌去既先係老友
坐埋張檯 整支 男人的浪漫

屌你老母

唔係囉，俾人屌老母都唔還拖咩

仆街老母

廢人講廢話

on9仔

所以而家好多唔熟又扮熟就係咁屌黎屌去

其實屌黎屌去反而唔好受
你以為你屌人個陣，你覺得係同玩下玩下，但係講者無心，聽者有意
所以其實真正frd更加唔好成日屌黎屌去，唔係隨時屌到frd到無得做

屌既意思係講緊真係拎你唔想比人講既野出黎講，以唔係黎你柒野出黎笑

我都想玩你老母後

樓主似係啲想扮大個嘅中學生

仆街xx呢排攪緊咩阿屌你老母

黑社會擘友都係表現友誼既一種方式